有冇巴絲打習慣左單身2

唔好意思尋日做左大半日運動未回post
第一個post

第一次成功出post爆回覆

給上個post既絲打們

其實多好多時間做自己野
利申A0

綜合返各大網上女生金句
發覺呢啲都係導致單身嘅原因
標準太高同自我安慰

O1表示真

#18
使用條款巴打
我試過等一個人五年有多
最後發現自己心態好多野變左
努力諗點搵錢變得更好
成功對佢完全無哂感覺

佢有仔換仔換到二字尾
但打份fresh grad價既工
而我起碼都高過中位數

到時我肯定選擇多過佢
森林都唔係得一棟樹

努力變好吧

都唔一定既
貼地d就夠啦

我真實見過個case
有個女生廿中識條仔
唔知趕咩有左跟住結婚
生左件，之後先發現老公係渣男廢人
自己就要照顧個b
咁就一世

女仔手都未拖過

我身邊有個女仔都係
佢老公十問九唔應
我問佢如果唔係有個b
你會唔會佢同佢離婚
佢話會
所以女仔要求高都係保護自己一種方法（要求唔離地既話）

早晨

拍拖既日子唔夠耐 未現形

LM

今年就26，中學拍過2次散拖之後就一直A左近10年，個時讀U明明已經係讀女校咁濟，讀嘅科又係女多過仔，自已都socialable，上莊住Hall乜都玩齊，但就係試過幾次approach人都係fail/比人friendzone，已經冇動力主動去撩女仔，到呢一兩年成日有假就自己1個獨遊(最癲試過自己1個去歐洲fing左個半月)，多左時間係異地，慢慢習慣左自己1枝公單身

無事既無事既
我岩岩都26左 單身足26年
你已經好好了

條路自己揀

有冇問過女仔朋友你邊一方面出事

今年26，拍得一次散拖

日日翻工收工放工
雖然都習慣左，但間唔中都想穩個伴

尤其最近wdh，gym又無得做，日日係屋企都幾難頂

身邊fd大多數都有一半，難約

咁你而家出黎做野仲點識??

我做個行都多女嘅⋯⋯但就係多中女，公司入面10個有9個女都結晒婚生埋仔，仲有1個嗰d都係等緊結婚個類

真呀 雖然有時好鐘意自己一個
加上呢排身邊好朋友都接二連三咁出pool
都開始恨有人陪

唯有搵多啲機會啦⋯
入下Group吹下水咁
但而家個個困係屋企都無乜野話題好講

快撚啲開啦 好想練下劍法

諗諗下又唔係習慣...
只係未遇到岩既人...
上個POST講追果個女仔，係追之前我都係處於同大家一樣既處境
但遇到佢覺得佢係岩既人，就鼓起勇氣追

雖然都係衰咗

迫住習慣啫唔通唔習慣就格硬要人中意自己同自己拍拖咩

有得脫單 邊想一支公， 分手亦能接受

廢佬入唔入得黎

岩啊
改變唔到世界咪改變自己

唔知點解覺得網上識人好虛無咁 唔太敢
現實生活又遇唔到啱既人

姐係異地？
long d 囉

係虛無架 所以就算唔岩Feel既都好易抽身
咁點解唔俾多個機會自己？

二黎啲人問起「咁你有無試下搵男/女朋友先？」
都可以回得有理據啲

廢中佬入黎取暖

same here
有冇人可以點醒我
除左接吻睇有冇feel外，係咪冇方法去分

友情都會呷醋、妒忌、又會盡力對對方好
友情都可能會成日見、有d身體接觸

到底係我不再心動，還是我早已心動而不自知

讀U識個d女仔朋友就話我平時對d新識嘅女仔太中央冷氣，到想溝1個人個時就無條件咁對1個人好而又做得太明顯，佢哋話溝女唔可以一開波就對佢太好(以前中學個2次散拖都係女主動先)

而出面識落個d女仔朋友就話我身邊太多女仔fd，ig啲聚會相張張都多女咁濟(咁我間U係女校都冇計，加埋本身女仔fd多，雖然都post少左)，會冇女肯比我埋身

又真係會卻步，太主動嚇親人？
會唔會以為你gay

喂喂

以為我gay就一定唔會嘅，太主動都應該唔會，因為我唔係個啲一識完人唔夠1星期就約人單獨出街嘅人，我係會慢慢默默地對某d有好感嘅人好，睇下大家有冇可能，到差唔多最少要識左1個月先會試下單獨約佢(試過想approach某個組女，見佢成日夜訓有幾個星期夜晚都特登煲糖水比佢，佢又肯受，又會幫佢settle啲reg科嘅嘢，中間都keep住whatsapp秘密傾⋯⋯到之後臨近Halloween佢講起想去鬼屋咁我就主動約佢啦，點知跟住佢就主動suggest埋叫佢個fd一齊去⋯⋯後尾覺得自己應該冇乜機會，做左工具人被friendzone了

早晨boom豬

巴打

唔試點知呢，個結果一係得一係唔得，但唔表就一定唔得
努力裝備自己，成為一個人見人愛既人

hi？做咩廢呀？

上網識人都唔太敢？唔係掛連登都好多交心架

巴打hi

唔係好廢姐

忙唔忙

唔忙阿，番工成日同人chat架啦

中佬無乜市場價值，預計都要一直單機

真係 係連登開拓左另類世界

你之後可以多d係到chat

中佬先吸引喎

真心連登唔會似交友app咁咁多美容雞
大多都係你地交心既人

好阿，都真係好耐冇咁追post法
你番工？

我都想識靚妹

爽唔爽琴日你地爆回覆我，搞到覆勁多，不過係開心既打第一篇野都成12個cm

我隔日隔日wfh，9月應該正常返

yan媽呢

18？22？

佢會咁早上咩

對中佬黎講，25至30 都算

係咪你個feel比人感覺太social同唔認真
糖水之類你係佢組爸又無理由唔受既，單獨出佢又覺得over左
唔好咁上心，平常心對待可能會好啲
始終關係係兩邊一齊建立，急都無用

每次我都同自己講試咗唔一定得，但唔試就一定唔得
雖然係咁講，但衰咗都係會Sad

爽阿，
講曬d唔開心嘅嘢出嚟，
抒發左d情緒,好好多啦，
我而家wfh就一星期番兩日，
多左好多時間去做無聊野

小心d，而家d𡃁妹好古惑

送多一首
李友廷 - 誰

騙財定騙色

早晨
我改咗名

呢到好多喎

徵女友

你地工程都咁好有wfh，見好多都無

多時間咪上黎

我願意代替大家比𡃁妹騙色

hi

有緣就有架啦

你好正？

犧牲你個body 了

騙感情騙財

其實我真係想知出左黎做野仲可以點識人 搞到家陣都仲係A0

你係？

我係室內既，所以有wfh,
會阿，日日上

邊到識人都好
自己小心啲
蠢豬左下次記得唔好做

現實都可以好危險

本身以為大家係黃，
所以先冇左計算，
拎個真心出嚟，
所以千祈唔好用以為黃就唔會呃人

水無月

之前有巴打話我個名同佢舊登撞名
所以臨瞓前改一改

Ok

咁就好啦，中既機會都減少，輕鬆
我都日日上

多數騙財

現實無人

我
份人內向又摺 圈子又細 讀書女仔比較多

一直都係A0 有諗過一世A0

古惑咗好耐
你發現得遲啫

諗起琴日果位「黃色的陽具」

上網識下人，朋友既朋友，興趣班之類?

用緊tinder 好多都係sell野

過咗成十年見返 ex 係有乜感覺？

早晨呀
琴晚你1001左都想回返你

lm

三年都放唔到手
要幾大勇氣先做到

幾大呀？

Social係真嘅，但唔認真就應該唔會啦，btw呢個組女個時同時比我同另1個組爸溝緊，我試左一兩個月見冇乜機就放棄左，後尾比佢friendzone完都冇乜尷尬⋯⋯反而另1個組爸堅持溝左佢成年，陪埋佢上莊整嘢，最後都係食白果，個組女上年年尾仲出埋pool，我好彩走得快

去隔離cmb post識好過啦

離開左個死佬/衰婆
仲你光陰都嘥左

有得簡既話唔想單身，但搵唔到下一個，咁唯有習慣下

我真係好耐冇鍾意過人嘛
點知d𡃁妹咁識耍手段

呢樣我永遠都唔會啱

咩係cmb post 真心唔知 可唔可以比條link 唔該

有故事？

所以唔鐘意唔好亂接受人地既好
如果雙方有好感，女仔其實唔洗追，只需要適時主動

言歸正傳，咁睇落你無咩問題丫，未遇到岩既人姐

我唔識

而家唔會啦，
封閉左個心咁耐，
突然間開番，然後又失望，
果種感覺

係感情台架，叫CMB乜乜

放心啦 我26啦
會單身一世的

你試下耍下手段

我都95kg日久失修
快D一齊減肥

放棄左治療

嚟緊9月返工，一來會忙過讀書個時，二來圈子又會再細左，係公司唔會點搵到對象(成班都係結晒婚中女中佬)

唔要

條件不足？定性格內向？

係 其他日子我都冇咩所謂
不過有時出街見到咁多一pair pair 都會有少少心酸

其實整體睇落去唔會太肥都可以啦

收到

下下用情緒病要脅人 真係好反感
咁大個人控制情緒都做唔到 咁嘈架癲起上黎會唔會打人

有情緒病真係唔好拍拖累到人好冇

結婚對男人黎講真係恐懼黎 我係男人都咁覺得
我都想比最好另一半 但能力有限 身家係得咁多

我ex超越左我的範圍 我點計劃都冇用 咁結婚都係棧攪啦
想佢降格佢揀左分手 我認命了

唔該 等我去試下先

藍絲厹又想入谷食女？

Umm 我都唔係太知問題係邊

我以為我自己覆人
雖然我三年
但佢就真係當自己公主咁 可以訓成日玩手機
我屋企人煮埋飯佢食 佢都當老奉咁

屌你老豆老母

緣份依啲嘢

有無好介紹

其實想結婚係一生一世 相依為命
我問過ex 到老左 癱左你會唔會照顧我
佢話 ：送你入老人院啦 得閒去探下你
我心唸：你殺左我好過

我都有諗係咪自己拒絕曬所有機會
可能真係要試下 唔好太早覺得唔得

本來係單身主義
但遇到佢之後發現自己都需要人愛錫同關心

利申 最後冇一齊到
玩感情既人都要仆街死

ex左了

你做左兵？

下個會更好
總會遇到對的人彌補你而家受嘅傷害
加油

硬係覺得要面對面先無距離感？
唔知呀 自己本身好少上網識人

好多女人發緊夢 成日睇完啲網上評論就當座佑銘

算係
佢一有麻煩或者唔開心先會揾我

我好易動情
暫時未放得低
未想揾下一個住
唔想成為佢

單身咗十幾年，話就話習慣咗，但人越大越心急，已經過左三十
玩完

急D乜?

男人佬狗30 有幾急

成世自己一個

唔好咩

想像唔到會點
始終有個啱傾既人係身邊應該開心好多

做兵呢家野.. 一隻手掌拍唔響
你做左佢SP

仲有機會嘅

廢佬對你地1x2x點溝通

我就無諗過既
希望愈大 失望愈大

而家都係用一個解悶既心態入谷玩下r水吹

比d時間自己 慢慢沉澱下先啦
緣分呢d真係急唔黎嘅

我最近既興趣連同齡都唔會識搭咀
同時我個谷都有三十幾歲既人 一樣傾得好地地

點解要俾年齡枷鎖自己

想入 有冇link

呢到又唔係我既Po
你等下睇下呢到開唔開啦

呢個真
仆街生左個女
轉頭同另一條女同居

我都A0 介紹邊個

巴打聽落你oulook唔錯wor

交換介紹男仔fd

啱聽

冇男仔frd啊
全女班

圍爐取暖

我都係

但都會有掛住 想見既感覺喎

入到去其實唔太會傾咁多感情台野囉
日傾夜傾悶唔悶啲

高登定劣開谷會變質

新post 報個小到
上個post 果個抬米絲仲係唔係到

一開group就會好小圈子

或者咁講
由po開既第一個谷一定會變質
但入而有啲岩傾既就可以小圈子開過一個

咁又冇

個個有棍絲黎 笑銀死
好快變左其他主題
又或者有幾個傻仔講錯野會比人圍 最後死group

係咪講緊我?

最霉果期 失業欠銀行50k 無外型 矮毒肥全齊

我都係，A1，自從hurt過一次以後就唔想再搞呢啲野

係你喇抬米絲
試下寫抬米技能落交友app 個caption 度，應該有market

d男都鍾意d小鳥依人 斯斯文文嘅女仔
我寫呢d抬米啊買送啊嘅技能落去
會嚇親人 點會有market

以前都係就咁傾完算，
冇join過谷

非也 係透過托米黎帶出你係一個顧家 持家既好女囝

你宜家咪識緊我地囉

你地種壞晒d港女

睇下郭富城同21800000

佢哋本身外型同成個package都咁好，
好難同佢地比

你搵人 人搵你
你想搵個孝順既做男朋友，諗下伯母鍾意咩類型既女仔

不過就算有呢個人,都唔代表佢一世唔變既

千奇唔好信咩第時有錢荒冇女 /男人老左仲多女
事實係果班 有條件40up果d食靚妹果d 本身都食好多女唔關歲數事
要警惕自己

二十歲a0
已習慣

係阿，我諗住魚翁撒網，總會有人鍾意掛

性格定型咁 女仔唔一定要小鳥依人

再大啲先咁講啦

今年25 單身了5年
睇住自己5年間由瘦撚靚靚地仔變成肥仔
只想搵一個相處得舒服嘅人，但原來咁難搵

我呢d啊四嘅技能 都係唔好獻醜

或者咁講 小鳥依人係技能黎
你都唔想你條囝講野陰聲細氣 嬌油造作 成個女人咁啦

發現太強勢或者太獨立d男人都未必鍾意
佢地咪又係鍾意d 得閒嗲下自己
拎條廁紙都話會手痛嘅女人

下一個又唔等於上一個,好女仔大把,你都要試下先知岩唔岩,你否定晒呢個世界無好女仔,咁你一世都唔會同人開始

駁唔刀

百貨應百客
唔洗諗咁多男人中意既類型啦

你改左人地都未必會中意你

冇見 只係fb見到佢近況

佢地後生果時都係普通人一個姐

我想搵個錫我
鍾意同我一齊放假行超市
買送抬米拎廁紙返屋企嘅男人啊

27仲好後生

不過對方通常就會覺得
人生最青春最靚最美好嗰陣畀咗你，你就唔要佢

其實開口埋口都話無咗你唔得
又或者係
開口埋口都話我畀人傷害過好深，你唔好傷害我
都好大壓力
我明對方可能係好無安全感
想從說話中得到安慰

但明明自己就乜傷害都冇做過
就要經常承受呢啲嘢
真係抖唔到氣

同埋要叫先識做呢個又係灰
對方仲要一副你叫我做，我咪做咗囉，仲想我點？
真係灰到唔想講嘢

@季仔

唔會啦，你知唔知佢哋後生幾紅

我

係㗎 所以都係做自己就最啱
起碼自己過得自在 欣賞自己嘅能力
呢個先係重點

我可以阿

@tg

咁你又唔keep fit

hi巴打，平時行開邊間超市
食開邊隻米? 買開幾kg?

攞架車仔啦好嗎？
伯母都唔想自己個仔咁辛苦啊

或者喇，但係我依家一個人開開心心有咩唔好
同埋唔洗批死我話我覺得呢個世界冇好女仔既

咁你做唔做到欣賞自己先？

咁要搵伯母借㗎買送車先搞得掂

我指佢地未出名果時,有幾梅,去台灣,但食到好多女,性格問題

懶惰

okay㗎 反而覺得自己咁獨立都幾好
起碼有咩事都自己解決到
唔洗下下搵人幫忙

呢個世界係有好女仔既，但我自己覺得自己未係時候，我想去睇多啲做多啲野先

我驚會爆pm

屋企食阿布泰果隻，
一隻手一包都冇問題

你啱

你比人感覺似囉,有時氣長既野,就比人有一種你咩都想拒絕,唔接受人咁

咁你唔好嗚呀啦

咁你係後生
我知阿，性格決定命運

幫我拎

笑死
你係唔係識得唱阿Lam 首歌

好阿，你幾時買米？

絲打我想聽你講哂你成個完整故事
今朝一瞓醒發現個post去到#1001但你只係講咗一小部分，我見到心諗WTF

我知你要重新打多次好麻煩，但如果你有心情又抽到時間嘅話可唔可以打多次

（怕又死機嘅話喺Apple Notes / Google Keep輸入好先貼過去連登）

係，呢個我都見唔少
話因為愛佢
當自己人先會鬧佢
話佢對街外人唔會
所以鬧佢代表當自己人

要幾有被虐傾向先諗到呢個方向？

吓？你本身識我？認真問
其實我社交生活都算正常，唔係啲拒絕一切既人黎

所以佢只能係你ex

我再一次屌你老母！叫佢出黎同我隻揪

咁人生唔係一式一樣要拍拖、要搵好女仔，一個人都可以活得開心、有意義

人哋有錢有樣呀

男人50歲仲有大把市場
玩咩完？

都係
好多去到咁上下年紀都離婚
哂哂啲心機

Y-u-u

仲識唱Donki添

你第一句似姐
我都想識你

50歲 又誇咗啲

無講過一式一樣喎,係感覺呢到D人,分左一次就無晒信心咁,比D信心,比多D機會自己

未紅果陣後生都食左好撚多女啦

幾時得閒一齊去抬翻幾包

咪就係

人哋玩緊EASY MODE 我係玩緊HARD MODE 邊有得比

想點你個名做咩咁

又話二十幾

幾年前 做嘢整親隻腳嗰陣時改既名嚟姐

Yuu 聽到都想死

今日之後連續幾日wfh,歡迎約抬米

抬米師

完整故事真係可以出書
真係太多太多離譜事發生過
我頭先都打咗少少
你可以睇住先

我啱啱做完運動要趕住返公司
如果有時間我今晚或聽晚再講少少

不過我都估唔到個留言會變咗1001
好多年無試過

抬廁紙呢d粗活可以交俾小弟

呢個聯誼活動幾好

左右一包10kg

我每個月都幫屋企買米
好鐘意行超市

細個唔識諗嗰陣
真係有想殺哂成家人嘅感覺

所以我為我仲keep住有正常人思維而感到自豪
或者感到不可思議⋯⋯

我都勁鐘意行,可惜香港無costco果d大型超級市場

本來慣，而家唔慣

你做咩唔敲門既

我不由自主

咁激

好激咩

我同啲寶貝仔個樣都似嘅
應該真係親生嘅

我25歲就自己搬咗出嚟啦
因為佢哋想迫我嫁個有家底嘅大陸媽寶
用嚟幫佢啲寶貝仔搞生意做老闆
我唔肯
佢哋話我由細到大都無價值
係佢哋畀條命我養大我
我應該要報答要感恩
話嫁個有錢人係我唯一可以行嘅路
無得揀

所以為咗證明我有得揀
我就走咗出嚟

我以前其實好無用
好似嚇親同喊
眼淚應該由出世喊到25歲先識反抗

講笑姐

你個case 好極端 唔好諗埋一邊 咩殺人果d唔好諗
家庭其實或多或少都影響到你性格你細個係咪好窮果d公屋家庭

溝死女了

好憎啲咁重男輕女嘅父母

我知阿

溝死c奶姐

我真係識一個55
做gym keep得超有型
可惜佢只需要即食麵

抬米嗰陣記得順手show肌

d妹妹咁蠱惑
溝師奶咪幾好
夠曬老實

笑左

有點尷尬
因為個po唔係我嘅

提醒咗我 變老都好 最緊要唔好變到勁肥

三哥type?

你又想抬米？

所以大家都等緊樓主

其實而家喺度傾吓偈算唔算係識咗？

搭嗲level多啲

仆街啦屌我大鵬展翅呀

一睇到你哋呢段對話
我就有種大家唔應該阻住你哋講嘢嘅感覺

我出返去先

u know me

笑咗

話說以前真係會幫隔離d c奶抬米

絲打咁忙都抽空
超級大感謝，等你

無諗好耐啦
細個嗰陣畀人虐待得勁先會咁

唔窮
中等家庭
只係佢哋真係唔鍾意女啫
勉強唔到

有咩你想知先？
其實個次真係幾傷下，除咗戀人嘅背叛之外仲有朋友嘅背叛
依家已經冇事， 但係總係好似個心穿咗個窿咁，雖然正常生活係冇問題，但就係已經冇曬意欲拍拖，我個人係唔同左

有呢啲咁嘅聯誼，想像下個場面都幾好笑

唔比走

即係你大大隻隻

cls
咩時代
惡過共產黨

都係對答下姐

[/quote][/quote]

咩事?佢出軌?希望你唔好因為佢影響左你將來,真心唔係個個都咁

還可以啦
粗重野冇問題

做好人冇用的, 變壞吧!

寧缺勿濫
習慣左
愛情到來都一樣可以好快習慣返
好過有D男人出去為搞野而搵另一半
有D女人為左錢而搵另一半
記住要潔身自愛

叫我？

我知道呀放心喇就比我一個人下先la
你覺得分手後一個星期佢地一齊左算唔算出軌?

咁我又覺得冇話影唔影響既，有時啲嘢係整定
感情嘅嘢冇得話去搵女朋友就去搵女朋友

你個名真係

hi巴打

食唔食到兩枝煙啊

我要

係呀

分到最大公屋

咁都唔信佢地分左手先識啦...
我估同你一齊緊果時佢地都有好感啦
只不過同你分完,佢地可以光明正大咁POST相姐

唔追post都睇唔到你會咁回我, 好多謝你。

我同佢都係專業人仕, 我諗以後差距唔會大得去邊, 今晚我會見佢拎返自己野, 依家個心好平靜, 好舒服, 祝以後大家安好。

咁尋日嗰個真係我嚟㗎嘛

戒甜第一步點做

去完會散

我都戒左甜野飲好耐，
去親茶記叫野飲都係凍ot走甜

幾年前俾條女飛左
依家發現多好多錢同時間去做自己想做嘅野
尤其去旅行話飛就飛，想去就去邊
話唔孤獨就假嘅
不過自由好多
依家反而想識番個女仔FD就算
算係中和下得男仔FD嘅生態

利申：毒撚，好多嘢可以做

會既咩
不過冇所謂啦，開心過就得啦

去旅行識返個得唔得

每次想飲甜野就望下自己個身形
每次打開雪櫃想拎檸檬茶就問下自己
：「不如飲水啦，好似健康d」

飲茶會唔會肥
coffee唔落糖

我問佢佢話冇
都唔想再追究啲咩，淨係想好好過日子

我成日睇見字飲水嘅page,睇完都會飲一大杯

當做gym
大鵬展翅都好 有咩事可以抱起條仔走

你要瘦其實唔使做太多運動，戒油鹽糖就得
戒唔係叫你完全唔食，只係避免過量攝取

買冇糖果啲
759好多日本茶抵飲
茉莉花茶

我好少飲茶 多數都係水
咖啡飲就靜係飲齋啡

多謝讚賞

係公司做嘢會飲得多d 但係屋企就飲少左
btw 見字飲水啊巴打

佢開心就好
大家一齊努力

諗起av情節

飲緊

你睇埋d咩

我經驗少，有d野令到我以為佢無女友

所以我同自己講過
第日有幸生仔女的話
我要佢哋感受到
佢哋嘅出世係帶住我嘅期望而出世
無論佢哋之後揀咩路
我都會笑住支持佢哋

當然
前提係有幸生仔女的話

別以為能習慣孤獨
最後只會被孤獨吞噬

一定可以既

雖然想拍拖 但係單身咗長時間就開始覺得一個人都冇問題

真

習慣單身同習慣孤獨唔太一樣吧？

我依家淨係好想去旅行
好想周圍去影相

但係唔夠朋友就好大問題
主要係其他朋友都唔需要習慣單身

我都好想
想去邊

傾下白痴絲打你a幾

呢個問題我有問過
我話你都係女，我可唔可以話你無用？
佢話唔得，因為佢係我阿媽，而且佢生到仔。

我好細個畀佢哋踢出嚟搵pt自己供自己生活駛費㗎啦
我14歲已經生得幾高大吓
著便服人哋以為我成咗年
啲老闆娘只係想搵人睇吓舖sale吓嘢就隻眼開隻眼閉
人工一定係平啲
但起碼我有錢買件新淨啲嘅校服替換都好開心
食嘢限住自己每日用10蚊咁

所以我中學無朋友
因為個個覺得我寒酸
打工一路去到25歲，我都真係儲咗筆錢搬走

做gym嘅男人
年紀大都好charm

想去台北
或者有多餘想去荷蘭

14日起標

差不多
型過三哥好多
又有學識同見識
好多十幾歲想一步登天嘅妹妹仔至三十幾想搵筍盤長揸嘅都仆埋去

c奶有冇報答你？

仲有，儲到錢想買自己鍾意嘅嘢

有請食野

抬米聯誼
抬米抬得最多嘅勝出
大家要夾份請勝出者食飯飲嘢

你想做搞手

認同
其實單身mode同拍拖mode要轉換好易
但搵個水泡嚟麻醉自己就不了

出現

coke zero

唔明點解係香港7仔野食特別普通 學人叫美食天堂
日本台灣秦國7仔都好撚正

香港7仔係垃圾

試吓呢度嘅「連登有女」嘅都市傳說？

邊有人會認㗎
我個ex話冇，唔駛一星期就用我錢去供奉畀新女
事實就係事實
唔需要問㗎
用常理去理解就可以

好難飲

lol
我係絲

寧願飲水

真 飲緊水

好多
咩都睇過
要share?

咁又洗，
私人野自己知就好

其實單身自由自在好爽,冇責任,冇限制,weekend去行山/影相唔洗問過另一半,又唔洗花費係另一半身上,不過同時都會想有個女朋友俾我攬下,關心下,唉,好矛盾

咁扑野點解決?

唔抬米聯誼
變咗去日本聯誼

我信連登有女㗎，不過連登要識絲真係唔知點識

同你傾緊既唔係絲咩

日本自駕遊嗰陣
每個高速公路都要停一停去吓7仔
每個都唔同當地嘢食
好正

我都唔信喇得個問字ja

我好中意重慶森林呢套戲

宵夜都咁多嘢揀，何況係男朋友
我係一兜廚師沙律

由av情節
變育成計劃

而家啲男仔果然好古惑

我無號召力

搵啲靚仔靚女先有人出嚟

我去沖繩果次都係咁

太美好

你囉

我用半年時食曬啲罐頭菠蘿，個肚都冇事了

心癮發作
頂住先啫

叫食住沙律睇呢個留言嘅我
有咩反應好

罐頭菠蘿重慶森林真係好意識流

食我是咪flirt我

just kidding
好健康wo ching

個比喻真係好好，如果我冇呢啲經歷嘅話可能個感受會冇咁深

食菠蘿肚屙就係分手嗰段陣痛期

同兩個朋友夾份租
所以還好
不過最唔方便係佢哋有時帶男友返嚟
我就要識做
落街吹風

其實我誤打誤撞入呢個po嗰晚
就係佢哋帶男友返屋企
我喺樓下公園吹風上連登r水吹

都啱嘅，真係好痛

台南都好好， 啲人雖然睇落好惡但係係好nice
知我係香港人請我食蛋糕飲咖啡(二年前)

而台北比較啱去買嘢或者夜生活
但係我今次去係想日日都去影相

慣左單身都渴望拍拖

我？
我啲手指的確ok靚嘅

搵返啲由頭靚到落腳㗎啦

拿！
你抬住包米自貼宣傳
一定夠號召力

我唔靚仔

夢中人 1分鐘抱緊 接10分鐘的吻

好淒涼

如果我係 ching又flirt緊你
你反應唔係應該要驚咩？

頭先lunch做完運動
唔敢食肥嘢啫
我真係好鐘意澱粉質食物

what's your story?

自己做囉
我都係自己去做

陌生人 怎麼走進內心 製造這次興奮

all the leaves are brown

台南好好呀 有次我去撞正一年一度空演 有一個鐘要留係室內
果陣乜都唔知，臨急臨忙走左入間單車舖佢俾我地暫留，話天氣熱唔好留係戶外等，又俾水我地飲

+1 A0 25年
懷疑D好女仔已經比人mark晒

戴住口罩
全世界都係靚仔靚女

唔一定過夜
睇咩茶而定

情況同你差唔多, 入U拍過幾次拖, 分咗手....
單身咗幾年, 後嚟染上惡習, 跟同事北上叫G, 一玩就10年...
近年識咗依家老婆, 收山回家湊女....

咁要睇下啦

都係自己去gym room聽住歌做咋

不過就跑步同workout，都係有partner好d

有冇標準睇下玩下
鄧佳華咁得唔得

香港啲租太貴

收左山就唔好望返轉頭啦

真係頂唔順

玩交友app都吾係咁易match到
有D想放棄
利申工程狗

想識一個人有好多原因架喎冇得咁概括咁講
又冇多d具體例子
但有女朋友就唔可以識其他女仔 個人認為harsh左d

唔係
你打扮得好，係可以吸引到啲仔嘅眼球
但除此之外，nothing more

男人冇可能個個背後都冇故事嘅，肯回頭咪Ok

知一半唔知一半....老婆唔係大劣人....

但男人未玩過, 結婚後更易出軌...

只要你唔係件衫爛哂都着出街
我會理你

撩你傾下計都算初戀 時下D年青人

多謝你

好多人都咁講

我，二字頭有拍拖但搵唔到錢，到三字無拍拖但搵到，而家努力搵錢，有錢自由自在，拍拖不了，單身鍾意去邊度滾就邊度滾，之前一年去幾次泰國玩女都唔知幾開心

因為無錢 拒絕拍拖

睇黎放工前又會比大家推爆post了

其實鍾意你，真係唔介意你著既

🤔係咪太易動情？

睇嚟變日經post

笑左
大家都好得閒推post
我都係繼續做奴隸先

今日掛住同你地傾，
完全冇做過野

買u記

我check左陣email
傾左個電話 你地就推爆post

咁第時有錢先

樓主開放平台,但佢唔見左

搞手潛曬水

嗰陣出去玩, 有好多朋友都結咗婚, 但個個星期六日都可以見到佢響匪國,

樓主趕唔趕得切上水開post

no

佢幾識做

應該今晚先開

比你地1001,潛先

1001開PO

講下笑啫

我中意食薯皇

潛水先

約埋你

台灣係我理想中既香港
雖然啲經濟係差啲
但係人真係好好，同埋文化藝術方面係比我地出色好多

好阿，大埔？

佢地好重視文創,重視歷史,人情味又濃

如果香港都可以多啲文創區就好

就算你壯闊胸膛不敵天地
兩鬢斑白都可認得你

係香港大陸文青就有

東區好多正妹
我見過黑男同行4個fd等佢過黎訪問

多謝你先
不過我而家最怕係佢今個星期六日又帶男朋友返嚟
7月節
佢就帶男朋友幫佢壓驚啫
我一個人喺公園點算喎

而家深水埗都有類似嘅，上次行過下都ok

屌你老母成堆死狗公

邊到

又唔係ge香港都有真文青ge
但係咪真係著到好文青look呢？唔一定

今日應該唔會係我做1001
今晚要OT

幾好吖
起碼返工返到無聊時有人陪傾計
見到呢個PO都開心呀

假文青 扮文青狗女就有

我諗住反正要OT
OT先做

Poor pig要OT咁sad
你可以做下一個post 嘅1001

開心好多

我都係咁
有冇辦法改變

唔好咁我都成日比人話我好文青
但係真係唔是

唔傾住，趕埋尾先

我暫時搵唔到方法
已經輪迴大半年了

照係屋企啦,唔驚啦,夾租架,唔係佢地霸晒,要扑野出去book酒店啦

過多十年就無晒...

比2舊佢出去爆房啦 唔好攪著你

996

唔好啦
好尷尬嘅

我諗緊仲有邊度可以有多啲人氣
又可以坐一兩個鐘
如果以前我可以自己一個去唱K
但而家都唔知點算

我都心諗做乜鳩

不過真，台仔真係有樣睇，同埋打扮唔同啲

A0, 慳到上左車過半退休生活

1000